Gmail 將不再支援於 XP 和 Vista 上的舊版本 Chrome 瀏覽器

儘管 Windows 10 的年度更新已經蓄勢待發，但坊間還是有不少人執意不升級其電腦的系統，除了微軟之外，現在就連 Google 也來督促這些人了。Google 宣布他們即將要推出包含重大安全性更新的 Chrome 55，屆時所有 Chrome 53 或以前版本的瀏覽器都會出現升級的提示。不過因為 Google 在 Chrome 49 之後就沒有再為 Windows XP 和 Vista 推出更新，所以這兩個系統的使用者也很合理地不獲升級。

好了，要是不升級至最新版本 Chrome 瀏覽器的話，會怎樣呢？Google 指在 2017 年 12 月時，舊版本的 Chrome 瀏覽器就只能打開基本 HTML 版本的 Gmail，並且要承受諸多安全性風險。所以說，大家就別倔強，趕快從 XP 或 Vista 畢業了。

x p先係重點囉.....................

非常贊成，最好 win7 ; 8 ; 8.1都唔支援

而家啲人
真係一日唔減少downward compatibility,
一日都唔會有進步

因為windows呃錢加垃圾囉,一個幾乎人人都用嘅系統居然賣七舊水咁貴??食水咁深??仲要每隔幾年升級一次??

Backward compatibility我就聽過!

BTW, 呢個亦係Linus成日強調Linux應有既feature, 佢自己去maintain呢個OS時亦做得到 ; 可惜啲FOSS developers(尤其搞Desktop果啲)唔聽話, 一尾為改而改, 搞到每隔冇耐(通常唔駛半年)一upgrade就出現incompatibility既情況出現, 令就算veteran Linux users都無所適從! Linux Desktop搞得差, 唔注重backward compatibility, 絕對係造成Windows users唔想轉用Linux既一大主因!

Windows/Google越嚟越唔注重backward compatibility, 對users絕對係壞事嚟, 浪費晒地球有用既資源, 刻意製造無謂既垃圾, 我都no eye see了!

油頭毒撚

機界原種=油頭毒撚 , 好似係

成間公司同團隊寫個os出嚟，賣千幾蚊都嫌貴，垃圾係一回事，但係又要用又唔想畀錢用破解仲要聲大大真係唔要得，講到賣得平甚至免費係老奉咁，你係有骨氣就拉大隊轉用linux啦。

唔支援 windows7 真係有班人嘈
firefox 有冇事 ?

淨xp同vista咋

XP user 留名

智障，今時今日有邊個唔用pop3

唔係掛, 你坐咗幾耐?! pop3 一早out咗啦, 個個都用gmail既今日, imap先係皇道喎!

用 windows mail server 但唔用 exchange 咪要用 pop3

唔係掛, 你坐咗幾耐?! imap 一早out咗啦, 個個都用gmail既今日, exchange先係皇道喎!